咁驚被扣港獨帽子既，就不如乜都唔好返屋企瞓覺啦

爭取0708雙普選個陣，共匪已經話緊香港人想搞港獨架啦
跟住五區公投，反國教，雨傘，魚蛋
有邊次共狗唔係屈搞港獨？

爭取民主係佢地既眼中就已經係搞港獨啦屌你！

咁撚驚不如咪搞咁多野啦，安安份份做隻狗，等中共主人比定時定候比舊骨香港狗奶下，慢慢睇住香港融入大灣區咪算囉

叫句口號都話驚，諗呢句口號出黎個條友要坐6年都未撚驚呀，屌你老母劉細良

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

點解唔拎住雙普選民個名號去保留老一輩既支持

飯民想快啲收割叫人散水

完全同意

自決又係港獨 搞革命又係港獨

舉手比人打又係暴徒 掟磚又係暴徒

行街又係暴動 放火又係暴動

佢扣得多帽反而係令人無左個心理關口

只有獨立
先有民主

唔獨立既民主
只係個笑話

劉細良屌你老母

講夠句時代革命都咁驚
真係可以返屋企

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

探討 「光復香港 時代革命」與 「五大訴求」既關係